[J2] 9:30 屍殺列車

正呀喂

點解結尾個士兵唔開槍

btw,做到依幕既時候戲院入面有好多女人哇左聲

應該會cut好多。。

睇緊

有配音仲要PG

播到12點
即係cut好多

點解會 平日做

第一次睇真係有啲眼濕濕

配音

利伸 未睇過

最好睇既喪屍片
可惜d人寧願崇美都唔識欣賞下韓國電影

竟然有配音

結局唔係導演想要,
結局係另一個,

超級好睇 遠勝咩與神同行

未睇過 會睇下 個人都幾鐘意睇喪屍片

因為Viutv播Mama

主角成個 大澤隆史

好記得果時完全唔知套野講咩嘅情況下入去睇
你老尾最後眼濕濕咁出翻黎

前幾日係到諗點解今日會冇啦啦播屍殺列車
原來今日mama
TVB真係好撚小家

外判配音，好似睇緊viu咁

個男仔好熟口面

今年mama悶撚到咁 洗鬼打對台

而家先知與神同行老母都有份做。。。

加芝麻

原來係崔宇植 做過十級重案

一路緊張到尾

咬呀

套戲諗起都傷感....

原來係薛明日扮

仲以為搵一輪先搵到個女

導演想要咩結局

咁緊張去廣告

居然有粵配，唔係話炒曬班配音組，以後都用原音咩？

唔怪得好熟面口

上網睇好過

cut到on99
失真

之前睇完已經唔記得, 佢cut左d咩?

cut咗咩真係唔記得

大肚婆

再做就爛，變咗開槍打怪

Cut到。。。睇黎晒氣

海皇粥店

係直升機到比人扔落黎d 屍？

佢地無人覺得個啲係喪屍咁on9

上網 search.唔想劇透,
係個結局 相反...
最後都過唔到投資者果關. 唔比佢出佢想拍結局,

廣東話配音喎

老豆自私鬼

真係cut咗好多 咁快落車,

做到用西裝褸笠住條屍就可以徹底封鎖條屍行動果part未?

明明兜頭笠呢招無敵。

屋企無人一齊睇

外判配音，以為睇緊viu

之前睇完去大田
落咗車盈住會有軍人喪屍喺樓梯沖落嚟

細路女

其實我係好明點解仲要去大田落車

呢幕咁血腥都照播

肥佬好人

俾政府fake

肯定cut好多

開錯門？？

我要殺死丁力呢個仆街

個巴士經理先係終極仆街

on9條友開錯門累死成班友

頭先有個靚仔踩板果到？

馬東錫係韓版巨石強森

冇人想理呢班友

呢度勁緊張

過隧道

準備立flag

套戲無一刻唔立flag

大叔真係好撚型

近戰

型撚到

淨係記得d屍無光睇唔到野

曾經嘅同學
點殺得落手

快啲走啦
仲企係度做咩

立flag

咁就冇咗個電話

肥佬單擋果幕

仲要用人地電話，自私鬼

睇左 so sad

老婆好正。韓國清純樣

嗰度十級sad

可惜
唔係個個可以睇住人地長大

屌佢老母啦
垃圾經理

如果男主角係佢地都唔會開門比人

但唔洗咁武斷一嚟就話人地有受感染
叫佢地死開啲咁囉

記得個呀婆有一幕係勁心噏

屌
見到個海皇粥店真係大煞風景

大叔

真係屌你老母咩

之後靠佢

可以全速走

屌佢老母

如果嗰邊開門

屌
明明聽到係人嚟
真係成班食屎狗

呢幕好深印象, 好自私但真實

高中生快D插佢隻眼啦

屌你老母 正廢老

呀婆嗰幕

孔劉

馬東錫咁耐都未變屍

睇一次嬲一次

如果車入面全部連登仔會唔會山門

屌
呢幕唔敢睇

幫我照顧我老婆

馬東錫

走啦，望

肥佬

有得瘋狂中出

男主角自己都山左門啦

馬東錫大爆發

會打到班屍變返正常

肥佬好型 。成套戲冇咁佢真係失色

最好睇 竟然係人性既醜惡

個大叔係呢幕死架咩？唔係好後期先死架咩

人類最抵死

第二次睇，都仲係好緊張

tbb有無cut緊D？

腳腳腳

都差唔多 過左一半啦

我記得個丫婆開左度門引屍入黎自殺

即刻上連登開post問

中途站落車先正。
唔洗成日係架車到。

廢中最抵死

改名個到真係喊左出黎

on9 , 啲喪屍setting咁撚on9.都叫最好 隻隻都上帝mode , 連基本物理原則都違反哂

仆街
次次睇親都眼濕濕

大力插返佢地入去 閂門

大隻阿叔我偶像

大叔個角色真係

call車長 停架車喺隧道 咪大家唔駛死囉

人妻真係好正

28日後D喪屍又係識得跑

正仆街嚟
屌哂佢地老母
最怪物嗰個係你呀經理

想睇大叔扭扭吓變喪屍

這就是人性

無腦先聽個經理講

大叔中boss lv

邊撚到有感染呀
你地先比醜陋嘅人性感染呀屌哂你地老母

仆街韓狗

人仲恐怖過鬼

點解阿婆唔肯入去

個經理真係仆街黎

人真係好易俾人煽動既生物

都老啦 咁辛苦 寧願早啲解脫

趕唔切廢事累街坊

一陣另一個呀婆好似會講

趙永洪好型棍子

通常呢d 仆街最早死

佢有份做？

唔係著絲襪女人帶病毒架咩？
乞衣都無感染過，最後重犧牲自己救大家

阿婆

孔劉點同洪狗比

最期待畫面

另一個阿婆報仇呢野正

冚包散

個呀婆會懲罰佢地

每次呢啲災難片嘅指定動作

阿婆終極boss

係囉，低能

唔係洪永城wo...

唔係跑呀， 係陣間畀火車拖都無事呀， on99 設定 , 啲兒登仔真係睇慣cctvb

阿婆好野

sor鳩
柒咗
對唔住
睇得太激動

成班仆街好聲好氣話隔離佢地都唔得，係要趕9人走

攬炒

大boss出嚟

邊有咁弱智叫班友去遠離班屍既通道
自己就同班屍一門之隔

個經理幾時死

抵啦

好撚慘

其實喪屍點set真係任你up

諗住嗰度最安全嘛

仲要唔駁真係變咗屍個邊先

塊面脹到浮屍咁

樣唔得

好想屌個大肚婆

泡菜災難片指定動作

求妹妹心理面積..

我記得嗰時d人話生個女叫呀呀呀呀呀

未咁快

秀安

no. 1 喪屍片。

唔同作品setting 都唔同 我印象中生化危機開頭d 屍唔識跑，之後先進化識衝

好多韓國電影都好高汁
好想睇多次逆權司機

點解個乞衣可以生存到而家

以後妹妹點樣過自己嘅生日

終極boss, 最後同妹妹大戰

重有諷刺政府

無人值得生存

世上唔存在嘅野講原則 好撚野

好多時候冇對白。表情做戲

大叔改左bb咩名

依套真係神級喪屍片

諗超captv

其實 有兩個結局。

大叔作為人嘅時候打遍喪屍
咁大叔變咗喪屍之後，咪屌打人類

佢個電話名set前妻咁搞笑

前妻

另一個真係屌老母
點撚解會咁

邊到有得睇

同求

喊出黎 原來男主角係幕後黑手

完全唔知有兩個

link

屍殺列車 結局 第一個已經係

開始打大佬

最後男主角死左
得大肚婆同細路女無事

洗手呢幕好正 成手血 雖然洗走佐 但都係「洗唔甩」

車長都做得好好

個車長好盡責

車長 好似個仆街經理仲係到阻著晒

個乞衣似唔似周星星？

車長無事！

係咪呢度完？

車長

點解個自私肥佬仲未死

行行下無油就係神劇

反映現實世界 食人肉饅頭嘅人先會生存得耐

嘩好仆街

屌你經理識玩

故事教訓記得關門

仆街落車唔閂門

放D屍出來

仆街嘅極致

經理真係ON9

個死人經理仲要放埋啲喪屍落黎

個車長都識閂門
條仆街都冇腦

cut 咗好多。

又唔閂門

嘩屌，個仆街大叔

點解唔扑濕經理個頭

識閂門根本唔洗死咁多人

呢個位第一次睇又係屌左好耐
門都唔撚關

屌 攬住佢把鬼咩

個陣睇完好多人都係呢個結論

唔閂門都估到會出事

無端端架高速車響邊度飛出黎ga

因為佢真係好愛珍煦

班泡菜佬冇玩過l4d2順手閂門永遠冇錯

睇到咁上下唔睇了 陣間喊死

頭先爆炸唔係有架車撞埋黎咁既咩

12點完？咁應該會cut好多

究竟政府係呢單野擔當住乜野角色 目的又係咩？等佢地變晒喪屍之後自生自滅等死？

學生妹 對白都 cut ,咗
細路女 模住大肚婆 有感人對白 又 cut 咗

嗰陣仲諗住個仆街大叔呢度死

傻車長

屌 車長

好人冇好報

車長真係一個好人

整死埋個車長真係戇鳩

大叔正一大仆街，害完一個又一個

咪係
細路女同大肚婆個互動其實好有張力
唔撚明點解要cut

冇左車長邊個渣車

每個都生離死別講輪先走

條友以為自己有宇宙通行證卦
連火車都識操控

乞兒

CLS

呢個都唔算啦
講咗句走就完

小明

少啲感動 多啲時間賣廣告 fatfat

快鏡黎既

泡菜孕婦咁硬正 仲未小產

唔記得左最後個大肚婆同細路點解唔洗死

兒登仔最鍾意睇既on9.劇情到了

大肚婆都走得咁快

班屍仲跑得快過火車，上到去正常都冇用

應該等到夜晚先走

屌下面d演員會唔會窄死

隻隻都上帝mode , 直接世界末日咪算囉

嗰2個女人企係度又唔入去

去加速啦

電腦做既姐

係囉 火車都拖唔甩 , 主角就踢得甩 no . 1

含家產經理變左喪死都要累鳩人

門都識開，真係終極boss

點解佢識開門

仲有個大仆街未死

佢不嬲都係咁
落車又唔撚閂門
屌佢老母啦

火車拖行都拖唔甩， 幾個主角打架就一拳一隻

大仆街就死都要害人

一腳踢佢落車就一天光哂

孔劉呢個時候岀手咪贏

救你老母咩
之前又唔見你救下我

個個都幾秒就全中毒， 依條仆街仲可以講對白， no. 1 又贏了

屌你老味 仆街經理!!!!!!!!!!

出少句聲

經理扮喪屍扮到咁有理智

唉屌 孔劉

大隻佬都好耐

爸爸gg

咬埋佢啦

女人真係累事,愈幫愈忙

孔劉係同佢講廢話嗰陣一嘢伸佢出街咪冇事

屌 隻手

主角光環有特權

生存意志太強

妹妹以後嘅生日要點過

google咗另一個結局 cls
如果嗰個出街真係不得了

孔生連火車都識揸

應該比全城人屌到仆街

Link

呢幕真係喊撚到仆街......

個編劇話乜就乜， no. 1

都就死啦
揸鬼揸馬

導演想你幾時毒發就幾時毒發

+1

佢個時應該未完全變

基金佬 乜都識

同經理一樣未完全變啫

係咪射死左佢地？
另外好似有YouTube 動畫片補返據情

冚家

個女仲似喪屍

秀安幾好戲

個暗黑細路根本翻炒韓劇悲劇元素

另一結局唔係台仔鳩up出嚟嘅咩

孔劉都係咁

屌你老母
呢個時候廣告

又贏

無片

超似張松枝

呢套嘅孔劉真係勁似
但星途完全唔同

個心好痛

我地倫敦金個個都係精英！

呢套真係都算喪屍片得嚟又有感情位係好睇

爸爸 唔好走 我知錯啦

好戲過孔劉

Jm9

導演 想結局其實係死淨個巴士經理
壞人都會成功。 諷刺社會現象
做好人唔會完全成功

冇片講乜都得

回帶

如果腥港翻拍 屍殺地鐵
男主角一定要做倫敦金， 再加埋暗黑結局 正撚到仆街

仲唔跳車 唔驚跳唔切?

唔理真定假
如果係咁既setting 都真係幾sad
不過應該會令到好多人心理失衡

最後都係笑住

咁快想做人妻老豆

果陣入戲院睇無一個唔喊

一廣告就冇撚哂氣氛
屌你tvb

個女人同個女都親眼睇住自己最親既人死到底會唔會有陰影

到最後大肚婆唔識剎車死埋就好笑

Samsung個廣告

仲有今日係個女嘅生日

果陣睇冇喊到 冇乜感受

如果真係咁套劇就變神作 帶有諷刺色彩既作品，評價通常高d

揀埋哂呢啲位賣廣告
心情都平伏哂

無師自通火車go

出le個結局話題性高幾班

佢咁鋪陳法點會唔動容

比我就係對面個隧道口前先停車

如果呢度留返個open ending會好啲
好似inception咁

好似有動畫版

導演驚俾人屌又格硬改結局

一定好多人寄刀片俾導演

完!!!

完

個司令部咁撚兒戲
一下殺哂佢地,一下就救人
唔怕感染左仲唱到歌?

過到一半都比人炸死左

完！

現實個d 都係咁嫁炸

啲屍好似淨係識鳩叫
佢地應該唔識唱歌掛

有閪屌大過天

大肚婆會唔會俾士兵搞

兩個疑似女性應該睇左先

其實開槍既結局先係最合理

嗰排好似話會拍多套真人版續集？

救人洗唔洗成班去救
如果真係有喪屍咁咪成班變晒

續集可以講咩
咁完咪幾好

好似你的名字咁 格硬塞個gd ending落去

個佈陣先on9 , 唔喺貨櫃上邊佈， 喺平地對啲喪屍 no. 1

其他生還者囉

有槍應該唔驚既

又話有另一結局
又話有動畫交待
結果得篇content farm文

個結局 女權大哂

兒登仔應該好嬲

點收科

上帝mode 既喪屍根本無後路可言， 又係no. 1

黑暗版結局真定假呀
我係孔劉我都同佢攬炒啦

今年話會開第二集好似

黑暗版結局有冇片？

冇片

等緊av版, 一定喊到9彩

睇個陣真係不斷諗如果呢啲喪屍係發生係現實 應該點收科...

有屍殺前傳, 卡通片來. 但好垃圾. ..
好多迷都未解就完.
淨係講個女仔上咗架列車.

等幾個月等到啲屍自己腐爛晒掛

冇咩期望, 可能變咗生化 MODE.
呢套好睇在, 個主角冇格鬥能力.

導演延尚昊接受韓國媒體訪問時，終於親口證實準備開拍《屍殺列車2》
延尚昊導演表示，目前已經完成了劇本的初稿，《屍殺列車》的續集暫時會命名為《半島》，在訪問中，導演對於續集內容大賣關子，但可以肯定的是，續集與上集的世界觀是連結的。

男人保護女人，父權黎嘅屌

好似會開第2集
但第2集就唔會係玩列車
好大機會變返大路喪屍片

呢套野好睇係好睇在用有限既場景(列車,站)去拍到個氣氛出黎
卡過卡咁救人,唔玩槍,拳頭同棒球棍打喪屍
同埋佢既人性刻畫,咁既結局已經好完美

點解會有第一隻喪屍 同最後點解決件事某程度上唔係最重要
再拍續集,其實都無晒呢集既元素,套野都唔算"屍殺列車"了

好明顯係可能編劇果時有幾個結果編出黎比導演揀
最後導演揀左依個 果個就無拍了

所以改左名做半島

好明顯係啲台仔係到鳩up啦

屍殺列車都係香港譯姐 本身就咁叫釜山行

引力邊緣，當年導演想過
女主角到左地球之後，比碎片打死

搵北邊宇宙無敵嘅金仔幫手

動畫係前傳

狄維莊遜